毒撚扮工秒回

咁你唔好要人等啦

返梗咩工

乞食

回

咁多毒撚扮工

返黎了

為你鐘情 傾我至誠

lm

好耐冇見

收工wohooo

完咗了 職業生涯

今日last day

支持

蝦佬

你好

Hi 清楚

秒我

我係咪狗公

秒

救
唔好孖生咁出動
好彩我望一望

Halo

你唔係

雙管齊下

Hi 狗狗

我都認得幾快

最好不相見 如此便可不相戀

咁屈機

其實你係第一個會mix埋既人

Ok hi

我都唔知係咪

又叫春

我頭先有諗過
心痛會唔會加個p玩我

好彩冇

又爆

咁你哋咪會記得我

點樣加。。。

你mix唔mix我都記得 記憶力太好

你要
呀woo~

快d! 開過個account

冇咩值得記
我係一粒塵

我都控制唔到

狗巴
你介唔介意我咁叫

maybe you are

安得與君相訣絕 免教生死作相思

係汪汪。。。

唔識開

唔叫啦

最好不相誤 如此便可不相負

比呢句你

清楚你口水吻同心痛好似
都少少狗公feel
其他人唔係咁嘅

差一剎 與我拾點舊好

我頭先想打㗎
記錯左口字邊打唔到
然後我語音
出唔到

問我點打咪得

狗公feel wtf
有無人幫下我解圍

知你細過我喇

Thank you bitch絲
Give you a hug

真正嘅狗公唔係咁

Message 咩

冇
我主場

今日先聽完

羨慕佢啱啱瞓得着

狗公好flirty 好識r水吹
我毒撚

叫埋你嗰份

冇誠意

驚？

又抽水

小妹幫你拆彈

咁係點

日日都聽
唉

哦

仲係表妹屋企

唔想再叫了 交比你

天水圍ganggang

你唔幫人裝彈已經偷笑

Thank you 讀

你明的

見過

覆得妙

你原本想叫乜 幫你叫埋

狗公唔會覺得自己係狗公

我係咪要開電腦同電話兩個ac

Oh no

係呀不過依家返去

一個二個都話我

見招拆招

最多幫佢湊埋佢啲仔女

Diu
好煩

好憎狗公

深夜食刺身係咪好肥

鍾意食就食

十一點試啦我

我一日係到一日都唔會比手足中伏

唔洗啦 你慳返啲口水好過

好啦

唔係

保護手足 你我有責

No sorry , I don’t need you to say sorry

你知我最鍾意講嘢

準備食了

我都會保護

好邪惡

做肥妹ready

尋晚先上完水

我唔知喎

正喎

識嘢

食

都過咗好耐

美極

你就不了啦

畢竟啱啱醒

叫左

有冇食三文魚

最鍾意同你講嘢

Jb

咁你保護我

豉油大大滴

唔想比對手打撚死我 不了

中拖

瞓醒？

正

真肥婆就唔會覺得可愛

yes

等緊

今晚又瞓唔着的

我個生理時鐘已經係完全顛倒

你琴日幾點瞓

今朝十一點

我同你同病相憐
我點樣整都整唔翻個生理時鐘

我死緊喇 諗住搵一日頂36個鐘先訓

我明啊但係我覺得我頂唔順

有對手我就唔喺度

coffee

有對手你都可以係到

我又食宵夜先

叫我隻貓？

你喺度我就喺度

我唔信

moto 叫乜鬼

我想教佢英文咪叫佢英文名

你可以試下

唔試啦

流鼻水都係唔好留係屋企

fine 嫌棄

我心水清

G持

冇乜用的

我意志堅定 唔會出軌的
你果隻幾可愛都一樣

洗個頭先

原來爆咗po

乜來

夠鐘落街行

成日亂諗

你乜都唔g

可以俾你養

去邊

G你地好事近

我都未試過

屋企附近跑下 散下心

好啦喎又肚痛夠啦下

你又試下

我同你？

夜媽媽先落街

係食咩

燒雞

Full好左個gel mask

睇劇？

冇心機睇

典解

呢排發生嘅嘢

five guys係咪要執粒了

full邊款

點解咁講

好似係仙人掌嗰啲

多過4個人

好無用架

大排檔都執笠

好用

我會full paper嘅

Paper我覺得冇gel咁保濕

對我黎講夠啦 gel驚太立了

Gel會洗走佢所以唔怕

夜媽媽好爽架 一個人都無 車都唔多架

凜冽的寒風拍打著我的臉 使我不再渾渾噩噩
讓我找到自我

多謝

講個笑話比大家知

好

笑左
多謝

都好，至少為你帶到歡樂

笑死

是的

笑下啦大家 將啲唔開心笑走哂佢

有冇人聽Mla?

點解夜晚會鬱悶

M到？

我在

唔係啦 自己有問題姐

狗公走

新人留名

認得你啦

我都單純

有冇我咁單純

做咩食我

原諒你

跳巴士！

咁你都真係幾純

你個邊冇落雨？

請出招

驚
Who

岩岩落去跑個陣無

Um...

Er... 有追過下post

Hi

掛仔！！！!!!!!!!!!!!!!

你最近還好嗎

嚇死

Li度係咁奇怪 一時好多人 一時無人
有時一日推2，3 個post
有時兩日先推到一個

邊到睇到其他人開心？

諗住等陣做？

幾好 你呢

屋企 ig story

咁今日暫停下都好既
做咩無心機？定無原因

我都成日del

我都係想瞓覺啫

絲 辛苦你

可能係我自己攞嚟

小妹新人

冬jer

又是沒能食譚仔的一日

無得咁講
人生就係比你做 自己想做既野
你真心願意為佢等就夠
只要你想 就值得

小妹都係 你好啊

點解今日冇去食嘅

都冇得唔等
既然都知道左咁多野
好心up

咁潮濕跑步好辛苦

秒hug 你先

掛住咁好

究竟做緊啲乜
黐孖筋
有冇人可以答到我

你想等就好足夠了
辛苦你要面對咁可怕既野
好高興你有朋友幫到你

同意
日日蹲左係到等秒回大家

？？？

攬攬

唔跑 個心仲唔舒服

都唔知佢辛苦定係算係咩
個朋友都話好難搞
有啲心灰已冷

我會好大力架

日日都難受

我自己都唔知我自己做緊咩

等你

我長期係度

點撞到

我都係

好吧

又回來了 凍死人

你唔知咩？

食到有啲膩

真 岩岩返去差啲凍死

返屋企未？

仲要厭棄我

上網講嘢嗰陣撞到

牙秋牙草去晒冰

Bitch絲！！！
加油啊！！！
全個post既人都支持你！

今晚都係早d訓算

問下心痛巴
佢打嘢好勁

着左長袖短褲 好凍

我傷得佢仲深
請！

太多油

係 日日都想死

多謝大家支持
八婆仔呢排收到好多人嘅支持
多謝大家

早唞啦

咪訓

勇者

多謝大家的HUG

我減肥

去咗邊？ 點解會凍

我又hug你

返咗啦 沖埋涼

訓

一時凍一時熱

之後唔食燒雞

好難學

天氣又凍左 喺屋企坐緊

早知叫你買野食

早抖 Ching

gn

Hug again

早抖 雞柳
聽日返工？

Huggggg

早抖

係屋企都凍

唔覺唔覺喺呢度講嘢仲多個現實同人講嘢
呢度好撚溫暖

反正大家住咁近 送上來你屋企好快姐

雖然宜家冇得攬住佢
但被你們hug都感到溫暖

連登都要有溫暖既地方
唔開心上來講 好多人會陪你

不嬲都覺
現在完全唔知點開口

唔夠膽同現實嘅朋友講究竟發生咩事

我依家係逃避佢哋

我明
Li種感覺好痛
所以我地會攬你

講樣我覺得幾好笑嘅嘢俾大家聽
我老竇以為愉快動物餅係專係比屋企個兩隻狗食

嗯
你會驚佢地唔信 你會驚佢地用奇怪既眼光望你

同最close 個d frd講就好夠

笑唔出

......
我既動物餅啊

我連最Close嗰啲friend我都冇講
好似成日都要講好多好多次同好多好多個人講
唔知道成件事嘅來龍去脈梗係覺得我痴線

其實一兩句關心都好足夠
可惜我冇朋友

Sorry ah

佢話愉快動物餅有動物兩隻字仲唔係比隻狗食

你又想食動物餅？

痴線啦使乜講sorry

多啲上黎就有

未試過

依家想收埋自己了
以前我晚晚係到架唉

我覺得啦
可以試下同最close既講
如果係真frd 佢地會體諒你 比個hug你

而且玄學 對於未試過既人 又好難話100%信

有無咩死法無咁痛苦

你唔係仲有一個close frd咩？
我知你驚麻煩到佢 但試下呻一兩句都唔會過份

爽死

其實身邊有人信嘅
但係費事同佢哋講佢哋擔心
之前試過無啦啦返學嗰陣喺度喊

你樣樣都咁清楚嘅

唔敢搵佢了。。。 所以都係摺埋一邊算

我都諗緊

係 好耐無攬過

比個hug你

為食既我咩都想食

諗緊吞槍

請你食

同屋企人關係點

要去外國
香港買太麻煩，

同我地講啦 唔好自己死撐啊

佢地會想同你分擔架
就好似你會想幫你既朋友一樣

個人屈住屈住就會
好正常 唔奇怪
我都試過坐係學校 望住d花草樹木係度喊

其實幾好
但唔想比佢地知我唔開心

本來無一物

Yes

以為你住我樓下

真

1.係li個post都有一段時間
2.記憶力好
3.毒撚
4.li度係大家幫大家 係有愛既地方

唉 好似咩事都可以令到我唔開心咁
真係好無用

Take care
有咩就出聲

因為我已經夠純
點知你仲純過我

從來都唔亂諗

點解唔敢搵啊 掛仔？

何處cum棉胎

多謝你

覺得自己好煩同埋無救喇

一齊上水

買槍要槍牌 麻煩

領悟緊

梗係唔係講你啦 狗強巴
我講緊 飛巴士個句
沒有你 我甚麼都不是

所以唔好蝦我

Thank you

頹係唔緊要 可以俾自己係個旋渦到
但有呢種感覺都要講出黎 唔好收埋收埋

人本身就係但生活將所有複雜化

都係

你哋真夾

我都冇亂諗了

Sor

Dead左

無啦 發現講完都係咁
不過多謝你 我會努力

想玩cum棉胎

潛了
多謝你地嘅關心

生活之所以叫生活就係佢夠複雜

狗巴強

係你地

難做到

so happy together

仲有人與人既交流

修修寶寶

大家都支持你架 有咩一齊拆掂佢

[member]

多謝狗強 你share首歌好聽

如果我既朋友有事 我都會想幫佢
即使佢覺得佢會煩到我 我都會想幫佢

依家只係生存緊

係有緣就好

唔制

點玩

難上加難冇辦法迎合所有人

對的時間錯的人

我？

係 同埋覺得係人面前好難表達情感
上黎呢度先可以放負
又或者我身邊冇一個合適嘅傾訴對象

晏晝畀你屌嗰個最後點

我先
1

2 拍

Oh

強仔做成點

笑左

dude what are you listening

點解咁撚肥

小朋友先可以任性

食少啲啦屌你

應該係唔想令身邊既人擔心姐

今日淨係食咗一餐喳喎

新朋友hi讀緊書？

一日一餐咁豐富

:0

你先係對的人

Halo 仲讀緊啊 Final yr啦

真
吃咗個brunch
跟住下晝五點瞓到十二點

屌who

愛讀

哇final year 慘過食屎
講唔講得咩科

我依家整緊波仔 都係成日無食嘢

海浪咩咩個

我鳩噏中咗

以前個肥仔波大過貓對波
依家佢大過我

就快做完

一份

冇晒波仔食

我無乜大感覺 係難搵工但又未至於絕望

屌你老母刷完牙先餓
吃啲老母切嘅生果先

你收喇

記得你啊 鳩噏當秘笈

哇仲撚慘
三大定非三大
我啲師兄都話慘過食屎呢兩個grad

愛你

至奇

肥仔波不了
養咗貓之後我地兩個一齊肥

屌到你反皮

已經諗住再讀書

睇好多節目去達德 好恐怖

哪
我隻貓定你講緊你嗰隻真貓先
準備養大佢對奶

講起就扯火
我淨係講左句賤格就話我鬧佢
女人真係大撚哂

有冇興趣考EO
聽講收多咗非三大
我屌我讀緊廢專科都想畢業考eo

唔好去唔好去唔好去唔好去唔好去唔好去唔好去唔好去唔好去

唔清楚

可以準備

做第二份

我腦小

[member]我都肚餓
諗住叫麥麥送 雖然喉嚨痛

想同你一齊收

佢係有啲敏感
雖然明白唔可以用邏輯理解女人
但係佢都太唔理性去到一個完全tum唔撚到嘅地步

ofcoz 我果隻 又未見過你果隻

不要再
說

了

鬼叫我撞中咗 好準架我

你諗下 好啦

愛U

有多個月温
你由main cam到沙宣揾個地方約啦

加油

不了

聽日要開始做功課了

好波

廢事出 毒撚留屋企做嘢

裝到我就得

有排開

我都有少少想嘔

i mean on september

之後你地瘋狂挽留我更加得啖笑
姐係我錯哂 就係咁簡單

想訓

可以

仲可以俾佢幻想

你點會錯

做咩

你滾

岩啊收手喇

88你條尾

「掛住」真係一樣好辛苦嘅事
係你最脆弱嘅時候成日蒲頭

做下樣嘛
知你講得笑
咁多個人一齊吹水總係好的
你明唔明我晏晝係皺住眉覆佢心諗做乜春啫佢

好京被狙擊

你係咪校園台明星會員

死啦我錯過咗啲嘢
八婆冇得八卦

我一野走去訓 成身箭由佢

因為你未係最慘

依家開工未

點解呀
我今日下晝五點瞓到十二點聽朝八半堂

冇興趣

滾過黎陪你食早餐

你唔留我？

所以我掛住佢 掛咗2個月
想死

頭痛頭痛頭痛

最後讀咩

失哂所謂既野又點
聽日同未來一定係聽日黎先
你唔撚打起精神
你唔會有未來只會有聽日

我都係同你差唔多時間
每晚靜落黎果陣 就好撚掛住 成個人好撚脆弱

我似啲咁衰嘅人？

impressive and motivating

開喇
D咁既小事點會阻到我

唔好做我

似

我保護

一早要啦

乞

為情所困
慢慢fade out吧
focus on yourself first

俾個理由

yep

應該唔會啦

Ok不讀不回

觀塘

佢有喎

唔緊要 我慣

知你叻啦 真係激死

係

原來係你已讀我

咁我改下先

我搞唔掂

唉 臨瞓前就好辛苦 好撚想死

改又改不好
我們緣盡了

咁點算

咁88

你都係對的人

都

唔知 心情小差
我乜都搞唔掂
想行開下

凡事睇開啲

收到

再一次挽留
一齊諗計拆掂佢

我温柔體貼 入得廚房出得廳堂

超

far

單方面又有乜意思

返工返到心攰

打多左

唉屌 我都有少少叫做好好嘅朋友
但自己仍然是孤單的

我下流賤格 一事無成孤獨終老

即刻變生命有希望

唔撚愛我咪出聲

都last day

真啊 死心未

繼續扮

冇睇過咩？

好似冇

鍾意香夭

條路自己揀
仲有打好d字個人都精神d

。。。
我要做model
唉

梳 打個乞超

但我都要

你過黎會死嘅

唔撚要你啊花心到

無心

你知我點諗咪得

冇乜印象

$$$$$$$
知唔知油幾貴

我梗係知

我掛你咪搞到你咁

咁應該就死

垃圾咁夜先上水

呢度冇人夠我專一

仆街喇你流鼻水好辛苦架

我00後。。。

我下奏成身箭啊大佬

專心地等

原來啲油緊要過我

但驚你諗錯

正路喇下話

放心 肯定冇

你捐個心比我

我鼻敏感好嚴重

我10後。。。。

我掉落海都唔益你喇

又想偷人地個心

等一個人 咖啡

咁你今年咪110歲

近幾年好左d

偷左你個心先

。。。

我冇心的

做乜忍條戇鳩
好撚肉酸
要走就走要留就留
屌你老母知知知得得得走走走
搵橋抬你好冇

我不是00後

識d野
你實等到
唔好再搞我地喇

今年10歲 計數叻過你

唔比我後生？

我叫就唔同啦

養多隻貓 真係生不如死

大師可唔可以幫我忘記佢

比我拎左你咪冇

我要做model都冇睇過 唔是呱

+1
忘情咒

係我掉咗

不是不要
是不能

以前細個三色台成日播

想飲奶茶 你識做架啦
咩搞搞聲咁難聽

啊sir?

班友仔
一個二個未戒奶上連登

aim what
mbbs?

Okay

I can’t do it , I really can’t
My mind doesn’t allow me

眼訓去左訓姐
算喇諗住燒佢間屋

心淡

你係咪2019dse
咁熟口面嘅

想幫你洗腦先

oh ic
best 6 33

我跳落海執返

btw突然諗起中大真係好撚多戇鳩

gchi ec
【#上庭聲援 - 3 月 3 0 日 星期一】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［疫症期間安排］
［司法機構最新公告]
［20200329被捕個案跟進情況］

►--- 未知確實時間---◄
🏛觀 塘 裁 判 法 院
👤蕭(31) (#20200327開掛之達人 煽惑他人有意圖而傷人、煽惑他人作出公眾妨擾)
新聞

當日直播台會有進一步消息🙏

►--- 02:30 pm ---◄
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
👥董,丁(17-23)🛑已還押逾160天（#1015大角咀 製造或管有炸藥:硝酸鉀、硫）
👤李(22)🛑已還押逾145天（#1031旺角 管有攻擊性武器:汽油彈）
👤李(19)（#20200101旺角 襲警）
👥李,利(22-25)🛑已還押逾40天（#20200101旺角 襲警:被指負責把風）
👤張(20)🛑已還押逾145天（#1031深水埗 蒙面、管有攻擊性武器:槌、含有易燃液體的玻璃樽）
👤鍾(20)（#20200101旺角 襲警）

►--- 03:30 pm ---◄
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
👤黃(21)🛑已還押逾70天（#20200114旺角 管有爆炸品:水喉通土製炸彈）

＊＊＊＊＊
#不是聲援
＃0930 西九龍裁判法院有💩郭梓軒(24)涉欺詐出售口罩
＃1430 粉嶺裁判法院有💩柳國升(22)還押逾160天（#1019大埔 意圖謀殺:大埔連儂隧道19歲手足）
＊＊＊＊＊

(19：55更新)

🙏🏻如有 新 案 件 聆 訊 消息請pm 花生 或 擦子膠

可唔可以教下我

屌你老未開掛真係。。

快

你覺得有冇機會 我好睇緣份
究竟兜兜轉轉都係佢 定係各行各路都係整定
只可以講越想忘記就越不能忘記

每晚都會諗呢個問題
唉 好廢呀我

大家做緊咩
我每到哩啲時候都唔想瞓

我個腦好似一日廿四小時都係諗緊呢樣野
唔廢ar傻豬

活在當下啦各位，想做就想
人生苦短，無人知下一秒會點
無話後悔唔後悔，反正後悔呢個字係喺你做咗之後先有答案

掉左比我？

後悔莫及

有冇你d人

仲有冇人

邪不能勝正

唔好喊

真係太邪

希望大家幸福

我

亂入問一個問題
我真係好想知男仔鍾唔鍾意女仔做主動